不得不說許冠傑呢條老野真係回曬塘..

把聲仲爛能到陳醫生 仲係到死攬住歌神個朵 唱左成粒鐘都唔知佢唱緊麥能仲要幾個電視台都直播 不如收皮把啦..

樓主食左飯未

Blocked

樓主分化撚
BLOCKED

blocked
不推文啊

依家香港人既質素點解會變成咁

因為 有 新移民 亦有分 好與壞，所以 後來 真香港人一詞 從此誕生。

斬

點解咁多負評

唔知
批評許冠傑就要block
講佢爛聲就話分化 唔知分化緊邊個同邊個